講低你3月最後悔嘅操作

最後悔冇put到平保
跟住而家望住佢由90蚊跌到80蚊…

無買700

９４冇放平保
5.X 暗盤冇入100毛

無跟三幻神買對家

$440入Q牛

應該好多人高追2318中伏

冇all-in 100毛

今日入左隻騰牛

冇接劉熾平d貨?

[size=2]騰訊（00700）再有股東減持的消息，騰訊總裁劉熾平於昨日減持騰訊100萬股，套現約4.3億元。即驣訊上周公布業績，股價急瀉後甫反彈即打握機會以相對高位減持。

據港交所（00388）披露權益資料顯示，劉熾平於3月27日減持騰訊100萬股，每股平均作價434.3624元，套現約4.3億元。劉熾平減持的平均作價，接近騰訊昨日高位的438.6元。劉熾平減持後，仍持有4,596.8萬股。

受累騰訊第一大股東、南非的Naspers上周減持1.9億持股，套現769.41億元，騰訊股價於上周五一度跌至405元的近期低位，其股價反覆回升。

不過，受累美股科技股下滑，騰訊股價今日再急挫，全日跌4.6%，收報412.2元。劉熾平減持平均價計，已較今日收市價多賺逾2,200萬元。[/size=3]

入咗1800 有排坐

你不如問三神啦！
一定大撚把笑料

上星期五爆升 同一日冇470放700 171放2382 17.04放2007 宜家有排坐

佢地應該冇一個操作係唔後悔

幾錢買入？打算跌到幾多放？定點都唔會放？

buy毛記 at 競價 time

700 $453 2382 $142 2007 $13.6 就想走

700同2382我有PUT緊
跳船join me

買左8448

唔怪得咁快玩完

買左 2318 $86牛

買左685 426 8448
買完過半個鐘就攬住條女係到喊
筆錢同佢草左幾個月又要由頭黎過

星期二入左牛仔過夜

後悔冇溫到書

暗盤5.7入左10手毛記，但7個幾走晒

炒股炒到書都唔溫
考咩？